VIU播緊果場女網咁垃圾既？

個日本選手發十次球，九次都過唔到網，成個發球局對手幾乎郁都唔使郁就贏

完全唔知自己睇左啲咩

開失波失左一局

平時康文署網球場打波D阿叔都冇咁柒

個烏克蘭妹好正
Btw佢反手抽擊幾有力 日本妹隨時直落兩盤6-0收皮

果個我fd黎，佢業餘去玩下only